見到狗沖過嚟你就走點救人？

想救人就咪走人

d 火魔法無曬 近攻應該爽死佢地

唔好再講埋D廢話，我地要聚人到100萬，BE WATER